其實連登仔係香港最底層既生物

因為比個個笑鳩
所以唯有焗住笑鳩人

好撚過你1999

1. 捐肝事件
人地已經好慘架啦仲要踩多腳
2. 董建華
淨係講人地做錯乜，又唔講當初係你班ong9仔唔撚要八萬五，自己攞來賤